法國香港只淨低港股 可以用黎打飛機

點數全球第一 好似係
乜撚都畀支那搞死哂

Sor... 仲有港女都可以用黎打飛機

法國香港???

President Xi is watching you

不要再說了

唔記得左 仲有黃金同價既港樓

港樓呢